古有乳暈：「沉迷賭博 富可敵國」

讀萬卷書 不如食萬寶路🚬

繼續

林書生
犯眾憎

窈窕淑女 供不應求

路遙知馬力 老大徒傷悲

好似有個係
駟馬難追

若要生活好
勿買利物浦

有朋自遠方來 非奸即盜